Title: Ach ich schaue mir einfach gerne an wie...
Date: 2012-06-21 10:03
Author: marvin
Category: Uncategorized
Tags: mouthpiece, music, vinyl
Slug: ach-ich-schaue-mir-einfach-gerne-an-wie

![mouthpiecevinyl]({static}/images/mouthpiecevinyl.jpg)

Ach ich schaue mir einfach gerne an wie Vinyl Platten hergestellt
werden. Eigentlich ja alles was mit Vinyl zu tun hat. Und wenn das noch
anhand der Discography von Mouthpiece gezeigt wird...YEAH

{% youtube 7Xwlrg0Tsbc %}

